戒嚴咪戒囉 同比人落暴動被捉有咩分別？

根據《公安條例》第17條（E），行政長官會同行政會議如信納基於香港或香港境內任何地方出現特殊情況，為防止嚴重擾亂公安，可頒佈戒嚴，禁止在指明的一段不超過三個月的期間在香港或香港境內任何地方舉行所有或任何類別的公眾聚集。任何人參與推動、指導、組織或管理違反法例所指的公眾聚集；或參與或煽惑他人參與該公眾聚集，即屬犯罪，一經定罪最高可罰款5,000元及監禁三年。

charge暴動都7年啦 義士驚閪 搞到班藍屍無得出街個下爽

我無野講

戒得幾耐 一落波咪再出返去

打風都唔掛八號波啦
多數鳩噏

D人上唔到網咪上街
你估會多左人反定少左

照早返工 慢慢行 地鐵門關唔上
係出口唔舒服

私家車唔小心係主幹道死火

三年短一半喎